忌才嘅上司真係好難頂

自己唔反省下自己有咩不足
成日搞埋啲小動作

大家遇到呢啲人有咩對策？

好彩樓主上司咁放心你

但你真係有才？

好好笑

不招人妒是庸才

陳梓維，維維

樓主無事 放心

公司冇咗你係佢既損失 辭職啦

我明 成日做好多小動作 又幫唔到件事
佢只係想睇你出錯

我會玩大佢
下次係老闆client面前present 講成份野靠我自己一個做 落條友面都好

巴打而家點處理？

其實我只係做返對得住自己職責嘅份內事
老細不嬲都知我d作品係我一腳踢
而我同上司工作嘅範疇都唔同
其實我做得好定唔好對佢係冇影響的
佢都已經升到最盡

咁你都好啦 你老細知道你一腳踢
變相你有話事權 你直屬上司無得成日指指點點

我上司係負責睇我做既野 再交比老闆簽
屌佢老母 辛苦野就我做 做得好就佢好
做得差就我差

辭職
你想改變佢對你的態度係無可能

你同佢關係點？
即係你同佢一齊做嘅嘢係大部份你做？

搵第二間

自以為是嘅下屬真係好難頂
自己唔反省下自己有咩不足

其實我都知好難改變
不過唔會因為咁而辭職

我有個伙計, 個人有D料到但係成日搞錯曬D概念、理論, 混為一談然後錯左就聲大大駁嘴, 好想炒左佢。

認真討論

我真係會成日反省自己點樣做會更好
呢個係每一個人無論工作定學習最基本要做嘅事
咁樣先會成長

係唔係自以為是/有冇才就見仁見智啦
問心我做嘅嘢對得住份工
但比人無理刁難真係覺得好煩

態度差得罪人
講野內容又成日大大聲柒咗
被炒都唔出奇

最慘佢係果D鐵飯碗長工，未到犯法都炒唔到果款。仲要佢5,6年後先退休, 好難頂。

遇呢啲人好簡單

heir打份工

係 我做workman負責兩單project既落手做文件
佢係team leader級 管5條友 負責十單project搞掂曬比老闆簽名
即係具體上 全部都我做 佢負責口up up搵錯處（成鳩日講廢話）

好撚憎條仆街 把口賤到 日日話人錯錯錯 自己又出無理要求 明明老闆client唔洗搞咁多野都簽名 佢又懶醒係咁要人做更多野 正一on9仔 遲早比個鑊佢歎

巴打加油
希望你遲啲可以係一個唔使睇佢面色嘅位置

如果公司夠大
可以同HR 講
不過呢啲case 多數輸機會大
除非你本住辭職玩大佢同歸於盡
因為係制度問題